[有圖]大快活真係好黃

咁佢叫你721個陣你有無叫口號

用行動,唔信你去大快活望下,一叫到721,一路都唔見人

等39分鐘先拎外賣

仲用實體單?

顯示屏

721係個號碼嚟,咪將啲嘢政治掛帥啦.

連登仔鍾意用呢啲野打飛機

嘩我屌你老母
原來呢個世界仲有人好似你咁撚PURE咁TRUE
我以為庇護工場先有

九鐵都好黃

可能有啲人會聯想到2019年7月21日元朗國白衣人恐襲嘅,但我睇到嘅純粹就係呢張飛嘅number ,that’s it.

將呢兩年發生既事
坐時光機返97前
向慶祝緊民主回歸既香港人講

民主回歸派一樣當你危言聳聽

你帶唔到部電話返去咩？仲用口講

嘩 師兄 一言驚醒洛克人
等我仲以為係特登出721

TNG都好黃

話緊你弱智 UP乜撚
正常人都知唔關事 得你同你隻跟尾狗拎黎威

咁你屌乜柒啊,屌你老母！

弱智仔乜仲未知呀?